乜你覺得議員開會會坐港鐵咩

咩所謂地鐵不合作活動
諗出嚟嗰條友有冇諗清楚
香港人12號集會嘅目的

乜不合作運動目的係阻議員開會？

都已經冇會開啦搞呢啲行為只會令人討厭

唔開會=撒回/成功？
一定要俾壓力逼鳩條柒婆

唔好咁天真
你只係比壓力港鐵
柒婆就要下台已經夠壓力
就算要比壓力 都唔係喺港鐵搞事
因為咁樣行為只會引起番工既市民唔滿意
對於12號抗爭同犧牲嘅人係不利